2021邁向黎明填色比賽

希望新一年大家開心啲，我畫咗個背景大家可以隨意發揮

畫得最好嘅我睇下有咩獎勵
睇下正皮最多嘅係一開始玩膠upload嗰啲定係之後認真畫出嚟嘅作品

2021 Happy new year 身體健康

新年快樂

以為係黎明填色比賽

我都係諗住入嚟睇黎明黑白相

黎明來到了

靚呀

祝大王身體健康 早日出pool

以為係來自深淵果個黎明

點解倒轉咗？

「來到」呀嘛

試下幫推一下先

我黎推

你都係想叫我開post啫

嘻

點解你唔開

我唔想我record全部都係樹窿post

得一個啫

你睇下 點至

係喎好多以前有份開嗰啲都因為變咗所以唔開
港女mode：大家都不再愛我了

咩變咗

你哋